有冇人長期都好似好冇心情咁，經常性都提唔起心機。即使同成大班人一齊挽都會無啦啦冇mood

我到底係咪有情緒病

打得飛機多姐

以為得我係咁

你文盲同唔到正常人相處啫

可能有輕微抑鬱

You are not alone

可以點做

唔好咁啦我好脆弱嘅咋

me2